Viutv 潛力女神 Hillary

劉沛蘅
模特兒
暱稱
Hillary
國籍
香港 中國（香港）
出生
1991年6月8日（29歲）
英屬香港
職業
模特兒
語言
廣東話、英語、普通話
教育程度
中學
經紀公司
STYLE International Management
她於2008年加入STYLE International Management，與熊黛林、Angelababy、姚予晴屬同一間公司。由於形象健康，加上甜美的臉孔及良好的工作態度，5年來拍攝不同品牌的電視及平面廣告。她在2012年首度在微電影《最好的一直都在》當女主角，與陳詩雅、宣泇而一同飾演感情要好的姊妹。

另外，有指她和薛凱琪貌似，故有「翻版薛凱琪」[1]、「模界薛凱琪」之稱，但她不認為自己像薛凱琪[2]。

開頭睇膠戰睇肥腸

而家就為睇Hillary而睇膠戰

形象健康有氣質，從不化濃妝

紅就紅緊，差左幾時會跑出黎

有種年輕版Ali 嘅感覺

頂你...你想點

超正

早五/六年 ok ge

kathy仔仲正

笑得好sweet
對眼好識發電

我鍾意睇阿正
琴晚嗰集笑到仆街

Kethy 仔對眼太大，感覺有點怪

原來你都有同感

阿正玩得癲過班男人

成日覺得佢鬥雞

係

係咪D2DA前菜

29歲

腰果眼

kathy仔屌打

唔知仲係咪處呢

個鼻柒撚到

0波

出道咗咁多年原來都係得29

奧燒嚟

世一

有冇人幫下佢

推

91年今年都邁向30了 屬於90後既青春時光已經越黎越少了

沒奶A cup比盡

SLUT既Hilary正啲

成30歲都仲潛力

仲潛力
10年前高登已經J緊佢翻版fiona啦

豆雞架

hillary lau...佢打排球啲相都好似好耐之前

幫咩
地產仔嗰時都期待佢出場
膠戰少少呆樣幾cute

ALi都係三張幾先紅

十年前已經睇佢

yes

似nornio

正常女人正過恐怖女人

膠戰係睇爺爺 Edan 同阿正架喎

明星樣子黎講非常普通，唔覺女神
性格作品呢啲唔知

冇波

我家境都唔差

無波

成日覺得佢好似有坂深雪

佢仲潛力?
潛左好耐啦喎
中學ig岩岩出已經follow緊佢

29歲仲潛力？

想屌

頂唔撚順佢成撚日擘大個口
裂口女咁款

十幾年前已經見佢周圍自貼之後又簽公司又做左Kol咁多年都仲未放棄

多圖

上鏡冇咁吸引 可能其他人太搶鏡

高登有好多佢mk妹時期既相

嚇撚死人咩屌你

男人嚟架喎

求相

男版姜濤

下，我覺得個樣好普通

好普通
又無波
出mk一個鐘可以見3，4個

不了不了

屋企有錢, 貼錢叫人幫佢奶都仲得啦

睇相普通 睇膠戰時先發現佢好靚

block

10年前好j d

自己一個玩拍3,拍7,好笑到痴線

其實幾正，十年前 同十年後都一樣樣，好童顏

以為一姐 我出返去先

唔係覺，佢直頭射哩眼，有時睇睇下好似變色龍咁

阿正真係 on9到一個點，笑到我，伽其又係好似中學啲燥底同學，成日係度爆人，2條友都係人如其名，夠晒膠

仲潛力？出咗道好耐喎

仲以為你講8婆

搵女朋友一定搵呀正呢啲

珈琪講完之後 真係幫佢加effect

pure hillary

夠癲先好睇

阿jeng 其實係咪離開咗商台？

viu我只愛Kathy仔一個

十年前係高登逢係J圖post一定見到佢
睇呢個 post 就知道連登幾多小朋友

仲要隱性大波

膠戰著校服果集
仲有水game著緊身褲

Keywords ？

一直都係到 2,3個節目係手

呢啲大癲大廢嘅女先吸引
雖然Hillary 係幾靚

佢有男朋友

呢句真 30歲sell呢類樣真係麻麻

可以升空了飛機埸

伽其把沙聲好撚好笑

可以返pt 㗎咩

唔識 邊個黎

no thx

你識佢真人？講多啲ok？
講到佢好似真人唔係咁

森美去tvb夠係Pt啦

爆冷

鍾意呀正多啲

睇膠戰係為咗睇edan

豆雞得好明顯

佢真係幾啱做綜藝

佢都唔啱玩呢類節目
個樣太正經，又唔係多野講

好正

太老啦

佢d 隊友話伽其屌人似芝娃娃笑到仆街

益晒狄易達

唔緊要啦，最緊要有個富爸爸

教育程度
中學
完.....
6C屌打曬

幾錢Q？

老雞是沒有人要的.jpg

阿正係個節目好sharp!! 好中意佢

cut左14個阿正出黎

狄生真係幸福賓周

彈下彈下

大把 DJ 都有出現喺電視台㗎啦

fol左好多年 之前正啲

從不化濃妝

靚 想屌
雖然身材一般

膠戰一定係睇阿正
阿正個性格無得頂
男仔其實最鍾意呢種女仔